無知一問 美股孖展有冇即日還款免息

用緊牛牛
美股要t+2 即日買賣收唔收息？

唔收

即日係計美國時間？

一日利息都咁緊張，樓主有冇借翻一兩億？

收市
你借美股咪美股時間

盤後完 定盤中完計

借一日就係一日息 借365日就一年息

係365次一日就一年息

同問

問你借幾撚多呀

890 想賣多一股tsla

港幣$0.3一日呀，屌你老母